[影相] 入嚟挑戰手機鏡頭嘅極限

拋磚 港島徑一 用google photo校過光暗

唔識影相lm

[img]
台北

2017/07/31/225826_17b49040f1de8b9d908332d4ec520a21.jpg[/img]
灣仔

灣仔

ig 較過 contrast ,光暗位

講埋咩手機

Htc 10

都係港島徑 用緊V20勿屌

第一張執一執光暗水平會好靚

style

iphone 柒

iPhone 6s 渣

較過光暗，iphone 6s plus

oppo find7

高手在連登

lg g6

frd 屋企樓下影
Zenfone 3 max
乜都冇較

超廣角 邊度嚟

唔識影相

夜景

個景幾好 不過你部手機影唔清

iphone6

是喺用手機影?

英國eden project

你lee張好似執得太勁 搞到唔係好自然 但個景

i ip7plus

zenfone 2 ig調過
留名學嘢啫

google完法國你影得仲靚過google d圖

iphone7

Iphone 6s 影，用左廣角鏡

Samsung s7冇汁過

LM

Pixel XL, 直出

Iphone7

htc 10 執過少少光暗

真心痴撚線
Auto?

iPhone6 無執過

CLS

iphone 6s

紅米4x

6s plus 冇較過

柴大

Iphone6s
搵番舊相 都落左VSCO filter 屌細力啲

點解要咁做

講笑啫

紅米4x，冇較過

i6s+

不過夜景就差d

唔執光暗係要望個湖度先見到d雲

火車站嗰張幾好feel

小啲光線都收得皮
不過1000蚊你expect啲咩

i6s

我自己幾鐘意

zenfone3 星星個張有用ig 執過

.... 點影

威

我以為係一張圖

第一張唔記得了，
第二張快門set 32秒，iso好似3200

無執過
iPhone 6s+

你係邊度影到星?

iPhone 6S 無調過

iphone 6 plus 直出

6S 無郁過任何野

連登咁多手機攝影師

iPhone 6s

珠穆朗瑪峰大本營

唔好負皮我啦, 我知我影得差

唔怪得

Samsung C9 Pro

Nexus 6p, Auto Mode & HDR ON

Iphone 6s plus 唔記得有無較野

X Compact 有執過Brightness

三叔中階鏡頭真係唔掂

有冇可能冇校過

Iphone 5s
利申: 唔識影相 tune過saturation 唔見咗原圖係instagram crop濛咗啲

最多較濾鏡，其他野都無搞
不過較左咩真係唔記得

利申：執過少少既

Ip7 plus
留名學野

Sony機既夜拍真心垃圾

iPhone5s 冇執過

iphone6s, 無執過，我唔識影相

咁都叫垃圾
好靚

iPhone 7 最後嗰張落咗filter

lm

iPhone 6plus
唔識影，不過純粹喜歡呢張相

我都用左三年Sony 真係完全影唔到夜景 暗少少都唔得 最後頂唔順先換部可以全手動 而家影出嚟都叫見得人

iPhone6 收工影

1年前影

iPhone 6 留名學野

咁都捉到

又係呢啲post
又要留名了

日本鳩影落去

la
我影個啲垃圾 留名學嘢

執一執水平就perfect

我記得我夜拍果張用全手動影
我係較到手持1/4炒左兩張依張算係冇咁濛
正常係用1/8或者1/15唔會咁易濛
不過我咁影法係好過我Fd部iPhone 6s個成像好多

仆街唔記得留型號 iPhone 6s

係台灣影 果日個天幾特別

Iphone6

搵唔番原圖

係呀 with hdr

Sony出咁多部都冇防手震 石膏手都唔掂

Iphone 6s

Iphone 7plus

Iphone6 重味精

Iphone 6s+

zf3

iPhone 6 Plus

iPhone 7

加多張

完全冇概念

iPhone SE

iPhone 7留名學野

加多張

G5 ultra wide真係好靚
利申用VSCO執過

iphone 7

iphone6plus 直出 屋企樓下supermoon

iPhone 7 Plus

iPhone 6s Plus

想學野

超廣角

MEL 好掛住working holiday既日子

iphone7影

iphone5s
lightroom執過 留名學野

HTC ButterflyS
0filter 無較任何野
唔知關唔關張相轉左唔同手機事，SD黎SD去好似油畫化左好多咁

唔好Check 我ip

SE

iPhone 7

冇執過的因為唔識執相

iphone 6s plus
估中地方話你叻

陳年iphone5

6plus黎

I7+

6s，執返d人出黎

憑感覺執 不過你lee幾幅唔洗執都靚

iPhone 6s 意大利Florence

iPhone 6 plus直岀

LG G6

Fb 睇返黎 LG機

i

iphone 7 plus 直出

IPhone 6s 直出

Lg g6
18:9
廣角鏡

6s 西貢昂平 無執過

風景先決

Sony Xperia ZR 直出

Iphone本身d色其實都已經好靚
利申 用緊垃圾Sony

iPhone 6 都較過

s8+

6P 開左HDR+

執過唔好屌得咁大力
呢個係5+VSCO

其餘都係6s+VSCO

呢啲係6s直出

我屌直出得兩張

IPhone6 plus

6s

嗰次去cornwall 但冇入到去 好似走咗寶

頭已側

愛瘋4s

之前去長洲影嘅

Iphone 7

Iphone7 HDR open 較過色

嘉頓山

等我up 1張先
iphone6s

巴打成日都影lee個位

6仔

見到落完雨，地面積水反光幾靚先影啫，呢個位十個鬼佬經過九個都會影

6s 獻醜了

se 調過色

ipone7

全部Iphone6
用手機執過下

I7+
原圖

來自日本梅田既觀景台

利申5s

ZenFone2 冇執過

垃圾Note 4
冇較過

屌 點解一po出嚟就 頭已側咗

LG G5
神社個張個陣影極都唔岩色咁樣

iPhone 6直出
留名學野

點解個post咁多負皮

iphone7 plus 求其人像mode ,無執過

Iphone SE

iPhone7

iphone 6s 冇執過

cheap雞samsung lm學野

自 頭已側

iphone 6s

想問下巴絲有冇咩ios apps 可以較快門時間?

6s
睇得出上面有幾位巴打好識構圖

iphone6s

個景好靚
咩地方？

邊度黎架好靚？

Zenfone 3 Zoom 無執過

Hallstatt

冰島，香港，英國
睇呢個post睇到好想去旅行

Iphone6 ps執過下d色
利申：完全唔識影相

Iphone7 光暗

Iphone6s

Ip7plus

Santorini i7

IPhone 6

iPhone 7
無執

正呀

Iphone 6s
咁左相簿個神仙棒 唔知支棍搞乜黎

one plus3

I7

iPhone 6

Iphone 7 , ig adjust 過光暗，飽和

大坑 0 photoshop

Lm

iph6s

iphone7+

留名

6+直出

如果識我嘅話唔洗相認喇

BTW, 大家屌得細力啲, 用IG執過

iPhone6s

執左少少藍色落去

iPhone 6
冇執過

Nexus 6p

所以咪唔掂

留住溫度 速度 溫柔和憤怒～

中秋隨手影

6s冇執過

直出

利申 ip6s tune過色

Iphone 6 plus IG濾鏡

s8

oneplus 3t

Snapchat filter
垃圾支那樂1s

碌木好似識陏咁
可能我眼花

iPhone SE直出

攝影白痴女友用iPhone 7 what's app俾我

妖⋯唔識加相

Iphone 4s

咁岩呀

利申揸垃圾sony z1c 唔識影相

哇屌 影流星認真尾機

iphone6s 無執過 目前影過最滿意既相

iphone 5s

S7 手動較左色溫 快門

iPhone 6S 直出

Xperia S

生平影相覺得唔柒同埋手機僅有冇del就係呢張 果陣仲用緊iPhone 5 留名學嘢

Lumia 950XL

呢張 先岩

iPhone7+

手持iPhone se

I

iPhone SE 較過光暗

6s 無 filter

s7 唔記得較過咩

iphone6 + vsco 路過snap

電話原相，無執

無知一問，你地係覺得嚟d 相係靚？

ip6s

留名學野

小米5 (raw + 廣角)

where is it?

iphone7+ 直出

Ip6 直出

iPhone 7 細機 無調色 唔識影相LM

Meizu MX5 呢張2年前影完 一直都好鍾意

Meizu Pro 6 Plus

iPhone 7 盡量揀左啲唔係風景先決模式既相

s6 edge 直出

舊機 Sharp Aquos 304SH

iPhone 7plus

[img]

Iphone6s
執左少少

猫sir

好正

見唔到所謂既極限係乜

有冇人話我知我影成點

lg g flex2

我盡左力了

google layout

iPhone se

Iphone 6plus

Tune左色同光暗

s7直送冇 tune 過

Iphone 6s+ 直出

iphone6s hdr + enlight tune過

Sony z3+

其實好多offtopic
靚景度度都有，用乜影都靚
topic 係挑戰鏡頭極限
點挑戰極限法又唔講

影星算唔算

已經到左極限

Ip 6s直出

我覺得極限=光暗顏色，特別係高反差，日落同埋夜景
其實巴打們都po左唔少lee類相

等你表演

iPhone 6s 冇執過相

亂黎

只係Crop過圖 iphone6

第三張較左光暗,力已盡

diu,柒左

點解iphone 影太陽咁勁 其他手機影都過曝

直線自爆

nexus 6p 夜景亂影 冇執過 唔知影得算唔算好

末代Nokia原來咁勁

Iphone7+VSCO

電話影相都係覺得xz premium比較好

峇里，iphone 6 , 就咁影，冇較過野

影幾張嚟睇下

我有追你深圳post架。。。毒撚自爆你都得架啦

s7 edge
調過少少色

iPod touch 5, 2013年影 乜都冇校過

iphone SE, instagram filter

Sony廢機
咩都冇執

柒左,btw 多謝支持

Victor harbor?

6s 加moment

ip
iPhone 6+ no effect

se 直出
點樣可以影得再好d

iPhone 5s

Iphone6s+ 機頭兩張用左廣角

Snapspeed 執過下，攝影白痴

Ip6s

較過contrast 同balance

咩機？幾靚

v20 係個天夠清姐

獻醜

IP6

IP7+

第二張個景 但個鏡頭唔掂

Ip6
可能飛機窗又唔清

Htc10

sony

pixel直出

最尾個張手持?

挨住欄杆手持

iPhone 6s
前幾日傑志場波

較過光暗

5s

幾年前既g2

iPhone 6
冇汁過

濾鏡咪即係較咗 PRESET咗

只用咗iPhone內置執相功能

iPhone 7+ 直岀

iPhone 6s
Snapseed推返光同crop少少

S7
ISO 50
10秒曝光

抺下鏡頭先啦

只要夠光其實iPhone 都影得好靚

V20直出

iPhone 6S+

G2依然係咁top

Iphone7直出

同意

繼續 ~ 都係用 mate 9

I-phone 6plus, Osaka

ios既巴打 HDR點set? 開/關/自動

iPhone 6s, no filter

G6 冇執

Sony收曬皮
利申XZ.....

華碩3

有用電話較過色

ip6

6s plus

學下野
Mate9 no filter

拋多幾張先

lg g6 again

iPhone6 Plus

ZenFone2
留名學野

iPhone 7 tune過contract 留名學野

屌 自膠

兩年前影 g pro 2影

Melbourne
LG V20

HTC One A9直岀

iPhone7 無執過

htc10

獻下醜先

乜都沒set
iphone4s
利申:唔識影相

Xperia X Performance
@鶴咀道
Strong Po LM learning

Xperia X Performance
手賤嚟多張

攝於張家界 iphone6s 咩都無教過

. 唔識影相 純粹景靚

sony z performance

Htc m8

g6

邊度影?

光污染

利伸唔識影相 iphone7
留名睇高手

大帽山 勁多雲突然飄過

拉高曬D飽和度就以為係靚啊？仲味精過***
冇執過？收皮啦

moto g5 plus

依稀記得係samsung note2

題目:臭水渠
攝自:iphone7 plus

忘記攝自何部

iPhone 5s 用VSCO執過

第二張角度

多謝支持，加多兩張先

Sony xp

OnePlus 5

lg g4影

oneplus 3T auto

我又貼先 i6p 直出

iphone 7s

攝影大師

已經係最好嘅四張
利申iphone6

7s plus

7 plus 多咗個s

Sony Z5

tune 過contrast 同 saturation

LUMIA 950XL ,直出,只係Crop過

iPhone 6
用iOS本身執相功能較過

samsung c7